成日有啲設定撚話Tri隻alpha廢

有冇諗過其實係太一隻奧米加太勁
首先睇返01劇場版隻狄亞波獸係勁過戰暴同鋼加
然後奧米加係一刀劍氣打死唔知幾多隻狄亞波獸

02劇場版超惡魔獸就更加體現到依個對手有幾勁
雖然俾人打到一仆一碌但係都未死得
二手帝王龍甲用奧米加力量補刀完場

03劇場版終於到到皇家騎士版本嘅奧米加出場
依個出場完全展示出皇家騎士版奧米加弱過太一奧米加
先唔講出唔到現實世界依啲on9嘢
同對手對陣都冇辦法一招秒
對面仲要只係cheap雞完全體
完全同超惡魔獸冇得比
最後呢？隻boss係三隻完全體夾手夾腳秒殺咗

到返tri
太一奧米加只不過係同奧法55波
有來有往打到勢均力敵
係唔係好失禮你呀

有個講法係01劇場版果隻omega係萬人合體版，所以勁過其他

呢個合理D，同埋狄亞波羅獸分左身係會減弱，唔係隻隻都有本尊實力

始終alpha勁過omega係事實，冇X抗既佢理論上係被秒

Tri隻alpha堅廢
冇x抗既omg只係alpha既玩具
Tri居然可以平手

其實狄波拉獸喺數碼界算唔算top個班？

話哂都叫究極體

跟住又兜唔返點解係02咁柒

對面都係超究極
本身01究極打究極已經輸咗個馬鼻
02係01嘅進化版，超究打超究輸馬鼻都好合理
帝王龍甲聖騎士>奧米

係 奧法啲技可以屌撚死無x抗既奧米加 有x抗既奧米加有all delete都係同奧法55波 太一隻奧米加就算勁過皇騎個隻都唔會勁得過有x抗 太一既奧米加無技擋到招alpha gain force 同埋奧法係勁在佢招技 tri無開技仲唔係弱化？

潮文？

奧法獸做野唔洗你地

唔係超惡魔獸咩

03果隻好似都係太一大和果隻黎

佢只係提到同人一齊冒險過,可能係zero太一對手果隻

突然醒唔起個名走咗去搵翻譯

咁其實用暴龍機進係用被選中細佬d力量，有buff勁d都唔出奇